俄羅斯RT電視台：有證據顯示美國CIA幕後支援香港示威

on9

邪惡軸心國幫手助攻?
有支援就唔洗俾人打到咁慘啦, DLLM

留名待閱
有支援就唔會傷咁多人
有支援班狗就唔會咁少傷
標榜共產既國家係咪都係on9

支那叫埋金仔咁樣報

快啲放証據出黎啦咁 等左五年啦

證據係咩？
中國真係厚顏無恥 成日搵d北韓俄羅斯幫手出聲
成班獨裁者係到圍爐等死

北韓 中國 俄羅斯 新三大邪惡軸心

侵侵又要出黎講: 又關我地事啦, CIA麻煩你想辦法澄清一下.
CIA: 鬼叫我地係萬能KEY咩.

Push

要求英國制裁香港英國籍既警察

一早比ann姐督左出黎啦，大驚小怪

收皮啦普京
你啲所謂證據咪又係問Ann姐攞

我以前都有睇RT, 後來有人同我講RT信唔過，而今冇睇

你地最好就真係逼到美帝真支援時個陣咪撚後悔

邪惡軸心國

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

824 觀塘大遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

普京收皮啦

俄羅斯當年都係咁樣派D 黑社會去烏克蘭搞9 人

佢同中國同一口徑唔出奇

俄佬需要驗腦

pig teammate

真，有次喺前線見到Jason Bourne

搞掂你自己單核爆先啦

關你俄羅斯咩事

班俄佬喺咪飲vodka飲到傻咗

柒到核爆仲咁多嗲

我帶路！

屈夠未？

係啊，美國明幫香港，吹啊

仲有伊朗

俄仔搞掂佢單核爆未呀

有傳俄羅斯助攻侵做總統，咁侵管CIA，而CIA支持香港抗爭嘅話，即係俄羅斯支持香港抗爭

由佔中hold到依家啦

證據肯公開未

我都希望有美國勢力支持啊，有個靠山好過單打獨鬥。

屌你 cia支持我地駛輸

有CIA點可以冇KGB

做咩唔報埋shield 同wakanda

知喇，袋穩d錢唔好唔見

粒核彈搞掂未？

仆你個街打杖啦，開戰啦，等乜
剷除世界上所有共產政權啦屌

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

唔知烏克蘭搞成點呢？

你估佢有其他frd咩

成立獨立委員會既訴求要改成：

將狗隊隊長連同有關狗隻送到海牙軍事法庭受審

任何形式之本地法律制度已經失效

任何平台,委員會都只係閉門做車,香港人不要接受。

有意圖打爆記者既眼同行刺記者至危殆,已經要按戰犯看待。

證據呢
唔好求其指個外國人就話係cia

原來呢個世界真係好多傻豬，係喇係喇
星期日係有所謂既CIA叫我要行到雙腳巢哂皮先比返屋企嫁，滿意未啊？

共產黨真係垃圾嚟

其實一d都唔新 不嬲都係

俄佬你都信

支那今次又會唔會話俄佬說三道四呢

共產黨係人類史上最大既毒瘤

你計漏新加坡

如果普通香港人相信真係有美國撐腰
我怕更多人夠膽出黎反

就黎便秘都關CIA事

係就好

搞掂你個核爆先黎對香港說三道四喇3.6俄佬

怕俄佬學香港連登的抗爭模式.

攪好個核爆先啦，老俄

希望你真係有證據

咁到時更加多人出黎
有美國強大後盾仲驚乜春？

係咪又麥迪文定畢彼特

係
有宇宙通行軍幫手

俄中金幾時組個聯盟?
大家可以幫手起個名